「年月日經」一人n對人有相似

公認：
哈林

庾澄慶

左艾辛 右joey

糖妹
樂瞳